市面一邊隻檸檬茶最好飲？

我覺得呢2個牌子 都唔錯

講真維他都係最好飲

陽光吊打全部

中學雞果陣最鍾意飲陽光

而家就午後啦

甜撚到仆街..但真係好飲

維他錫蘭

陽光好甜

維他先甜
陽光淡

識野, 我都係長期飲呢兩隻

維他

午後了，清得好C服

鍾意維他 個種茶澀味

我覺得維他青檸嗰隻幾好飲
好飲過澀得起

康師傅

港式 維他少甜

低糖好飲好多

呢隻Lipton好似唔係好多地方有

午後得奶茶好飲

午後Lipton維他少甜三揀一

維他錫蘭紅茶
甜度剛剛好
茶味又夠澀

檸檬茶味酒13$罐

邊度有得買

三重茶底